被困電梯七天七夜，按鍵就在旁邊她卻絕望死去，只因一個鐵大門

有這麼一棟樓，這棟樓上有這麼一層樓，如果你不小心摁錯電梯到了這一層，你就再也下不去了。這不是恐怖小說，這棟樓真實存在，就在寶島台灣，人稱“祖師天廈”。

祖師天廈共有12層，這座大廈的電梯有一個專用電梯，是供第5層的療養院使用的。這個專用電梯是這麼一個情況，它在每一層只會通往固定的房間，你不能摁錯電梯，你如果摁錯了，你可能就會去到一個你再也回不來的地方。

2010年8月14日，便有一個女人第一次摁錯了這個電梯。這個女人姓陳，她是要到5樓的療養院去的，但是她不知道為什麼摁錯了樓層，她摁的是6層。這個時候，她不會想到，去了6樓她就再也回不來了。

電梯抵達樓層後開門，陳女士走出電梯，她看到的不是療養院熟悉的通道，而是一個大鐵門！在陳女士意識到自己走錯了的時候，電梯的門已經關上走了。這個鐵大門緊挨著電梯口，陳女士處在了一個極為狹窄的空間，她甚至連蹲下都做不到。

這六層是一家住戶，但是家主常年不在，為了防盜，於是在電梯口安裝了一個大鐵門。陳女士大聲呼喊，始終沒有人理會，儘管她能夠看到電梯的按鈕就在旁邊，但是由於陳女士的手臂太短，她根本夠不著去摁電梯。

接下來的日子，電梯再也沒有在6層停留過，因為從沒有人要來6層。整整一個星期，陳女士就在這個狹小的空間裡絕望的死去了。儘管這段時間內，陳女士的家人曾到處尋找，也來到過5層的療養院，但是誰能想到，她此時已經死在了6層呢？

在這個世界上有些偶然的事情也是可以重複發生的，比如莫名其妙的摁錯電梯這樣的事情。

就在7天后的晚上，一個老頭來到了這個祖師天廈，他來看望自己的女兒，而這個老頭的女兒住在這座大廈的7層。也許原因可能是不同的，但是結果是一樣的，這老頭鬼使神差的沒有摁到7層，他摁錯了，他也摁到了6層。

這個時候，這個老頭不會知道，在電梯門口有一個什麼樣的場景在等著他。

電梯準確的停在了6層，這個時候我們這位老頭還沒有發現自己摁錯了，他就快要看見到自己的女兒了，心情無疑是很迫切的，電梯門開他就要走出電梯，卻只見一個黑影向電梯內倒來，他趕忙用手去扶。。。

誰能想像出來這是多麼恐怖的場景，這老頭扶住的正是死去多時的陳女士，陳女士的屍體已經發黑，痛苦絕望猙獰的表情，大晚上看到了這樣的一個死人。。。老頭被嚇得渾身發抖縮在電梯裡不敢動彈，而陳女士的屍體則卡住了電梯門。。。

在掙扎了半個小時後，這老頭才忍住恐懼，將陳女士的屍體拉進了電梯，重新摁下了1層，電梯門這才關上，帶著一人一屍來到1層。

事後報警少不了，追究6層業主的責任也不用多說，只是，這一部電梯以後還有人敢坐麼，這個老頭以後還會不會摁錯電梯呢？

Post夠content farm未

On9

連2010年既content farm 都post 埋